[
    {
        "nome": "Edson Igor Anthony Dias",
        "data_nascimento": "08/09/1999",
        "email": "edsonigoranthonydias_@balaiofilmes.com.br",
        "cidade": "Governador Valadares",
        "estado": "MG",
        "cargo": "Diretoria"
    },
    {
        "nome": "Tom\u00e1s Iago Victor Pereira",
        "data_nascimento": "20/08/1939",
        "email": "tomasiagovictorpereira_@skapcom.com.br",
        "cidade": "Fortaleza",
        "estado": "CE",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Anthony Bryan Manoel Arag\u00e3o",
        "data_nascimento": "03/11/1949",
        "email": "anthonybryanmanoelaragao-79@ibest.com.br",
        "cidade": "Pinhais",
        "estado": "PR",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Bento Erick Marcelo Nascimento",
        "data_nascimento": "16/09/1999",
        "email": "bentoerickmarcelonascimento_@granvale.com.br",
        "cidade": "Jata\u00ed",
        "estado": "GO",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Fernando Rodrigo Gon\u00e7alves",
        "data_nascimento": "22/07/1996",
        "email": "ffernandorodrigogoncalves@grupomozue.com.br",
        "cidade": "Olinda",
        "estado": "PE",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Paulo Thales da Mata",
        "data_nascimento": "16/05/1964",
        "email": "paulothalesdamata-93@said.adv.br",
        "cidade": "Ananindeua",
        "estado": "PA",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Jos\u00e9 Victor Raimundo Gon\u00e7alves",
        "data_nascimento": "04/03/1947",
        "email": "jjosevictorraimundogoncalves@freitasepozzatti.com.br",
        "cidade": "Rio de Janeiro",
        "estado": "RJ",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Lorenzo Edson da Costa",
        "data_nascimento": "11/10/1995",
        "email": "lorenzoedsondacosta_@omnibrasil.com.br",
        "cidade": "Timon",
        "estado": "MA",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Thiago Cl\u00e1udio Caio Carvalho",
        "data_nascimento": "02/11/1983",
        "email": "tthiagoclaudiocaiocarvalho@sandvik.com",
        "cidade": "Maric\u00e1",
        "estado": "RJ",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Vicente Alexandre Nicolas Corte Real",
        "data_nascimento": "11/01/1958",
        "email": "vicentealexandrenicolascortereal__vicentealexandrenicolascortereal@heineken.com.br",
        "cidade": "Bel\u00e9m",
        "estado": "PA",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Gael Calebe Rodrigues",
        "data_nascimento": "16/12/1953",
        "email": "gaelcaleberodrigues-97@hotmail.it",
        "cidade": "Caruaru",
        "estado": "PE",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Matheus Alexandre Raimundo Monteiro",
        "data_nascimento": "25/06/1962",
        "email": "matheusalexandreraimundomonteiro_@zizafernandes.com",
        "cidade": "Campinas",
        "estado": "SP",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Danilo Joaquim Enrico Baptista",
        "data_nascimento": "17/07/1956",
        "email": "danilojoaquimenricobaptista..danilojoaquimenricobaptista@accardoso.com.br",
        "cidade": "Boa Vista",
        "estado": "RR",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "S\u00e9rgio Marcos Tiago Silva",
        "data_nascimento": "22/02/1995",
        "email": "sergiomarcostiagosilva-84@itatiaia.net",
        "cidade": "Gravat\u00e1",
        "estado": "PE",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Ot\u00e1vio Manuel M\u00e1rio Drumond",
        "data_nascimento": "19/04/1942",
        "email": "otaviomanuelmariodrumond_@gamil.com",
        "cidade": "Recife",
        "estado": "PE",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Kaique Rafael Fernandes",
        "data_nascimento": "23/05/1990",
        "email": "kaiquerafaelfernandes-72@bplan.com.br",
        "cidade": "Goi\u00e2nia",
        "estado": "GO",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Marcelo Matheus Jo\u00e3o Gomes",
        "data_nascimento": "07/05/1968",
        "email": "marcelomatheusjoaogomes_@viacabonet.com.br",
        "cidade": "Teresina",
        "estado": "PI",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Mateus Andr\u00e9 Nunes",
        "data_nascimento": "05/12/1964",
        "email": "mmateusandrenunes@prositeweb.com.br",
        "cidade": "Santa Cruz do Sul",
        "estado": "RS",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Marcos Vinicius Enrico Duarte",
        "data_nascimento": "26/11/1983",
        "email": "marcosviniciusenricoduarte-80@jotace.eti.br",
        "cidade": "Salvador",
        "estado": "BA",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "M\u00e1rcio Davi Foga\u00e7a",
        "data_nascimento": "13/01/1990",
        "email": "mmarciodavifogaca@kframe.com.br",
        "cidade": "Mossor\u00f3",
        "estado": "RN",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Raimundo Cau\u00ea Leonardo Barbosa",
        "data_nascimento": "10/02/1948",
        "email": "raimundocaueleonardobarbosa_@ambarnet.com.br",
        "cidade": "Corumb\u00e1",
        "estado": "MS",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Severino Marcos Vinicius Heitor Gomes",
        "data_nascimento": "14/03/1984",
        "email": "severinomarcosviniciusheitorgomes..severinomarcosviniciusheitorgomes@premierpet.com.br",
        "cidade": "Ananindeua",
        "estado": "PA",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Benjamin Ben\u00edcio Joaquim Sales",
        "data_nascimento": "23/05/1975",
        "email": "benjaminbeniciojoaquimsales..benjaminbeniciojoaquimsales@contabilidaderangel.com.br",
        "cidade": "Rio de Janeiro",
        "estado": "RJ",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Nathan Julio Melo",
        "data_nascimento": "18/11/1993",
        "email": "nathanjuliomelo_@alphacandies.com.br",
        "cidade": "Itabuna",
        "estado": "BA",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Cl\u00e1udio Benjamin Fernandes",
        "data_nascimento": "09/08/1988",
        "email": "claudiobenjaminfernandes__claudiobenjaminfernandes@l3ambiental.com.br",
        "cidade": "Parnamirim",
        "estado": "RN",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Osvaldo Bento Barbosa",
        "data_nascimento": "21/07/1979",
        "email": "osvaldobentobarbosa-76@megapremiumvip.com",
        "cidade": "Teresina",
        "estado": "PI",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Miguel Tom\u00e1s Silva",
        "data_nascimento": "25/04/1980",
        "email": "migueltomassilva-94@alway.com.br",
        "cidade": "Sousa",
        "estado": "PB",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Calebe Manoel Monteiro",
        "data_nascimento": "11/09/1967",
        "email": "ccalebemanoelmonteiro@estevao.ind.br",
        "cidade": "Rondon\u00f3polis",
        "estado": "MT",
        "cargo": "Diretoria"
    },
    {
        "nome": "Kaique Matheus Vicente Assis",
        "data_nascimento": "15/03/1972",
        "email": "kaiquematheusvicenteassis_@danielstrauch.com",
        "cidade": "Dourados",
        "estado": "MS",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Cau\u00ea Felipe Kevin Cardoso",
        "data_nascimento": "08/06/1940",
        "email": "cauefelipekevincardoso__cauefelipekevincardoso@microlasersp.com.br",
        "cidade": "Vila Velha",
        "estado": "ES",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Mariana Benedita da Rocha",
        "data_nascimento": "21/12/1942",
        "email": "mmarianabeneditadarocha@slb.com.br",
        "cidade": "Ourinhos",
        "estado": "SP",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Camila Melissa Fl\u00e1via Silva",
        "data_nascimento": "12/12/1983",
        "email": "camilamelissaflaviasilva__camilamelissaflaviasilva@teofilorezende.com.br",
        "cidade": "Rio Branco",
        "estado": "AC",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Emily Julia Foga\u00e7a",
        "data_nascimento": "25/10/1939",
        "email": "emilyjuliafogaca__emilyjuliafogaca@laramjeirabaumann.com.br",
        "cidade": "Rio Verde",
        "estado": "GO",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Analu Gabriela Marcela Lima",
        "data_nascimento": "21/04/1970",
        "email": "aanalugabrielamarcelalima@bcconsult.com.br",
        "cidade": "Ji-Paran\u00e1",
        "estado": "RO",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Isabella Isabela La\u00eds Rocha",
        "data_nascimento": "24/01/1994",
        "email": "iisabellaisabelalaisrocha@ladder.com.br",
        "cidade": "Montes Claros",
        "estado": "MG",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Camila Aline Ramos",
        "data_nascimento": "02/12/1971",
        "email": "camilaalineramos..camilaalineramos@consultoriosjc.com.br",
        "cidade": "Jo\u00e3o Pessoa",
        "estado": "PB",
        "cargo": "Diretoria"
    },
    {
        "nome": "Luiza Catarina Heloise Campos",
        "data_nascimento": "20/03/1973",
        "email": "luizacatarinaheloisecampos-74@muricy.com",
        "cidade": "Bras\u00edlia",
        "estado": "DF",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Vera Bruna da Rocha",
        "data_nascimento": "26/02/1966",
        "email": "vverabrunadarocha@folha.com.br",
        "cidade": "Natal",
        "estado": "RN",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Rafaela Heloise Mariane Ferreira",
        "data_nascimento": "08/11/1945",
        "email": "rafaelaheloisemarianeferreira-90@mega.com.br",
        "cidade": "Bras\u00edlia",
        "estado": "DF",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Sebastiana Patr\u00edcia Ara\u00fajo",
        "data_nascimento": "08/07/1991",
        "email": "ssebastianapatriciaaraujo@dizain.com.br",
        "cidade": "Macei\u00f3",
        "estado": "AL",
        "cargo": "Diretoria"
    },
    {
        "nome": "Isabela Maria Silvana Fernandes",
        "data_nascimento": "25/07/1951",
        "email": "iisabelamariasilvanafernandes@sinelcom.com.br",
        "cidade": "Natal",
        "estado": "RN",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Alessandra Tatiane Renata Farias",
        "data_nascimento": "14/03/1949",
        "email": "alessandratatianerenatafarias-81@netsite.com.br",
        "cidade": "Macei\u00f3",
        "estado": "AL",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Raimunda Melissa Costa",
        "data_nascimento": "07/11/1972",
        "email": "raimundamelissacosta-80@luxafit.com.br",
        "cidade": "Boa Vista",
        "estado": "RR",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Lorena L\u00facia Dias",
        "data_nascimento": "18/04/1947",
        "email": "lorenaluciadias-84@fernandaleal.com.br",
        "cidade": "Macap\u00e1",
        "estado": "AP",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Rosa Alice Gabriela Santos",
        "data_nascimento": "11/06/1943",
        "email": "rosaalicegabrielasantos..rosaalicegabrielasantos@fojsc.unesp.br",
        "cidade": "Manaus",
        "estado": "AM",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Isabella Elaine Cardoso",
        "data_nascimento": "14/09/1952",
        "email": "iisabellaelainecardoso@lht.com.br",
        "cidade": "Crato",
        "estado": "CE",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "Sabrina Eliane Emily Viana",
        "data_nascimento": "25/01/1954",
        "email": "sabrinaelianeemilyviana_@yahoo.it",
        "cidade": "Palmas",
        "estado": "TO",
        "cargo": "Diretoria"
    },
    {
        "nome": "Olivia Patr\u00edcia Carvalho",
        "data_nascimento": "13/11/1957",
        "email": "oliviapatriciacarvalho__oliviapatriciacarvalho@videoaction.com.br",
        "cidade": "Cuiab\u00e1",
        "estado": "MT",
        "cargo": "Gerencial"
    },
    {
        "nome": "La\u00eds Mirella Assun\u00e7\u00e3o",
        "data_nascimento": "27/09/1959",
        "email": "laismirellaassuncao-96@bakerhughes.com",
        "cidade": "Teresina",
        "estado": "PI",
        "cargo": "Administrativo"
    },
    {
        "nome": "Bruna Nicole La\u00eds Galv\u00e3o",
        "data_nascimento": "26/11/1942",
        "email": "brunanicolelaisgalvao__brunanicolelaisgalvao@astconsult.com.br",
        "cidade": "Salvador",
        "estado": "BA",
        "cargo": "Administrativo"
    }
]